跳海事件後 正式出現「勇和系」#yup#

集兩家之大成

勿通匪類
唔好攞呢啲笑嚟講

回錯post
sorry